我瞞結婚了 4

最後一推

末期cancer拖咗咁耐都醫得好

翠如個頭做乜

鬼妹脆魚...

咁都得

屌做乜尻

Lucas真係好好仔

乜事

tvb太易估

去飲連邊個結婚都唔知

點姐

正想講

屌大陸妹翠如

大家都係零波人

扮乜9大陸人

大陸雞

兩個第4版呀

四川人點解藍眼睛啊，on9編劇

旅遊節目

頭先果幾秒係咪之前啲旅遊節目既剪輯黎

菠蘿山扮外國？！

又用返

又炒機，又會唔會咁岩同一班機呢？

must BE

算啦我唔想judge

真係膠劇黎

笑死

屌

笑到標眼水

呢套野真係齋睇洪仔同翠如

救命 wtf

屌道具都懶得整

腿腿腿

Tvb d結局成日暴走

真心鐘意janet但咁快就鐘意到另一個一樣樣嘅人

跳水嗰下膠到

屌 跳落去做乜9

證明Lucas 只係鍾意翠如何樣

好撚膠。。。

姐係仲鍾意Janet咯